Id recenzji z portalu: 2757968
Zalety produktu: ssd sata iii to jest zaleta sama w sobie ; 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: Super
Ocena produktu: 5
Nick oceniającego: Dominis
Czas dodania recenzji: 07.10.2014 19:01:16
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 0
Źródło recenzji: Ceneo

